中共勒令停拍影視節目, 劉偉強新戲傳有外籍人員發燒送院

【武漢肺炎】大陸勒令停拍影視節目 劉偉強新戲傳有外籍人員發燒送院
2小時前

武漢肺炎疫情不停在大陸擴散，大陸影視官方組織已發出通知，表示在疫情防控期間，所有影視製片公司、影視劇組及影視演員，應按照有關規定，暫停所有拍攝工作。如有影視公司、影視劇集在此期間因未暫停拍攝工作而引發疫情傳播，有關單位將承擔相關責任。在疫情期間，影視制片從業人員、影視演員亦有權拒絕拍攝工作。劉偉強做總導演的戰爭電影《冰雪長津湖》，原定今日在遼寧省丹東市開拍，但最後亦要解散劇組。

有傳《冰》中曾有一名外籍工作人員在開拍前出現發燒，懷疑染上武漢肺炎，今日《蘋果》向劉偉強求證，他表示：「呢位外籍工作人員唔係武漢肺炎，只係傷風感冒，佢已經冇事返咗美國啦！戲組解散晒，我已經叫啲工作人員返屋企！我自己都返咗香港，咁大嘅疫情整個影視行業都受影響，唔係得部戲受損失，而家大家應該團結一心，共度時艱去戰勝呢場仗。」

《冰》要趕今年國慶上映，原本拍攝時間已經緊迫，如今受疫情影響，劉偉強也不知何時可以開工，該片主演是吳京、易烊千璽和李冰冰等，由博納投資，故事是講述1950年韓戰爆發，大陸以志願軍抗美援朝。

認真, 大陸電影業唯一救亡方法, 係設立電影分級制, 開放拍攝三級色情片.
當年南韓電影可以翻生, 色情電影都有一部分功勞. (係AV世代, 三級色情片依然有市場; Fifty Shades電影系列依然全球賣座!)

我認真提示中共無所謂, 因為中共一定唔聽 (正如中共都唔會聽老鼠曾既建議)

《蘋果》訪問了北京某院線高層張先生，他估計春節後最少有100間戲院會因經濟問題倒閉：「之前好多戲院已經入座率低，已經好難維持，現在又來一個武漢肺炎，也不知道戲院何時可以重開，不少院商寧願選擇結業，而影視公司因沒戲開，相信會有不少公司相繼倒閉，因為這個疫情，全國的影視人員都幾乎全部停工，也不知要停多久才可以復工。2020年對中國影視行業肯定是十分艱難的一年，不倒閉也可能出現大量裁員潮。」

我認真提示中共無所謂, 因為中共一定唔聽
(正如中共都唔會聽老鼠曾既建議)

維尼表面上好強硬, 其實好蠢

金融時報: 香港親共派也漸漸對習近平政府感到失望. 因為香港親共派一直力勸習近平政府以靈活手法解決香港問題, 但習近平政府一直拒絕接受意見, 只願照舊保持強硬.

又拍打J片

"抗美援朝"

反美國既打J片

「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！

明明係自保
講撚到為己為朝鮮而戰咁